有無布質特薄的t shirt or polo推介？

五六年前crocodile有一隻麻質polo&t shirt，好薄，質感好正，但近年已經無出

八九年前CK都有一隻好薄的綿T，但近年都唔見有，只有大路貨，料都感覺差左好多。

各位巴絲有無好推介？

而家重有無好注重「布料」的牌子？
好懷念以前crocodile，每件衫都有寫明用咩布料，種類又多，而家全部變晒一撚樣，抵佢越做越霉。

u記

u記係得airism出色，而且性質係底衫，出街好怪
其他料都係好普通，甚至有點差，包括所謂的比馬綿和airism混綿

gildan 雖然唔算特薄 但性價比幾高

料好靚？

LP 應該係而家最重視布料嘅brand
除咗baby cashmere/vicuña/gift of kings之外
Cotton/silk 都做得好靚
T-shirt 都係又幼滑又薄又輕

邊度有

鬼唔知咩哪有錢，一件褸十幾萬

剛剛上網睇過下，幾千蚊一件t shirt，over budget了

我budget係1000左右一件

600樓下更佳

有無 $200 以下ga.....
買件都T 成千蚊, U 記可以買到廿件了

u記d t好渣
又硬又厚（純airism除外）

merz b schwanen

airism有出polo款同Tee款

混綿嗰種？質感好差，同淨airism差好遠

有無多少少介紹

american appeal